% Copyright (C) 2020 Julie Gendron, Simon Paquette et Jean-Nicolas Pépin
%
% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%
% Il est permis de copier, distribuer ou modifier ce logiciel sous les termes de la licence LaTeX
% project Public Licence (LPPL), version 1.3c ou autres versions plus récentes.
%
% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit explicite ou implicite, 
% incluant, mais sans s'y limiter, les garanties implicites de qualité marchande et de convenance à une
% fin particulière.

\documentclass[12pt]{standalone}

\usepackage{tikz}             
\usepackage{pgfplots}         
\pgfplotsset{compat=newest}
\usepgfplotslibrary{fillbetween}
%\usetikzlibrary{patterns,3d,quotes,angles,calc}
%\usetikzlibrary{arrows}

\tikzset{%
  /pgf/number format/.cd,
  fixed,
  precision=2,
  /pgf/number format/use comma,
  /pgf/number format/1000 sep={ }
}



%%% https://pixabay.com/vectors/house-home-little-streetlight-161041/


\begin{document}

\begin{tikzpicture}[scale=0.5]

\node at (0,3) {\includegraphics[height=3cm]{maison.png}};

\draw[thick,orange] (1.43,3.5) -- (4,0);

\draw[very thick] (4, -0.3) node{$\leftarrow$};


\node at (6, 2.5) {$\Rightarrow$};

\draw (8, 0) -- (9,0) -- node[below,midway]{$x$} (11.57,0) -- (14, 0) ;
\draw[very thick] (9, 3.5) -- node[right, midway]{$10$} (11.57, 0) ;
\draw (9, 0) -- node[left,midway]{$y$} (9,3.5) -- (9, 4.5) ;

\end{tikzpicture}

\end{document} 